求下咁多位車主。。。 可唔可以拎車cam出黎？

周同學依家都已經走左喇。。。
好肯定佢最大嘅心願除左係光復香港之外
就係全香港人可以幫佢拎返一個公道
即使最後結果 事實係點都好
可唔可以都比返周同學一個交代？

有車CAM 在場嘅車主 那怕你只係經過路過
可唔可以幫手再check下車cam片段
睇下有無發現？

周同學一路好走 我地唔會忘記你
光復香港，時代革命

求下你地

求下你地再check下車cam

點解咁耐一條車cam片都冇

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

扭

推

香港人可唔可以唔好咁冷漠
我唔信無一部車果時有車cam
即刻唔係影到好明顯 可唔可以都持出黎
比大家幫下眼

推！！！

推到有車主出黎

依個時勢 人人都要裝cam

啲片其實可以keep幾耐
好驚已經洗左

呢句係真。。。
好話唔好聽 假若再有任何意外
車cam可以話係還到受害者一個公道/真相

我自己車cam為例
唔會自己del 除非爆memory

記者事後有去車場，有d車擺左幾日，如果有車cam係咪會影到d咩？冇人有辦法聯絡到呢d車主？

同埋防狼器

一定會影到野！
即使唔係影到好準 好明顯都好
拎出黎比巴打們大家幫下眼！

落現場問車主最實際

[選戰] 文宣風向

啱 依家除爻自己/身邊嘅人
唔會有人保護到自己
黑警係殺人犯黎

都係可行 但唔排除有d已經走哂
最好推埋比香港好大部分車主知道！

啲車熄咗匙未必有錄影

左*

係 其實我自己果部都係
但我仲有希望嫁 一定有人會影到少少
天網恢恢疏而不漏！！！

點都好過係連登齋叫
唔係全世界睇連登

係呀 好似我自己咁
當日見到有人話要拎車cam
我都叫哂所有唔上連登嘅車主幫手spread開去

究竟仲有無車主未俾中共捉走...

我估應該捉哂機會唔大
可能只係無上連登/無乜睇新聞話要交車cam所以唔知
可唔可以幫手spread去比無上連登嘅任何車主！
再叫乍然地spread

通常車cam memory card唔會用太細
因為好少人咁勤力成日清
起碼都128/256

佢地*